随着信息技术在管理上越来越深入而广泛的应用，管理信息系统的实施在技术上已逐步成熟。本文介绍了靓车汽车销售网站的开发全过程。通过分析靓车汽车销售网站管理的不足，创建了一个计算机管理靓车汽车销售网站的方案。文章介绍了靓车汽车销售网站的系统分析部分，包括可行性分析等，系统设计部分主要介绍了系统功能设计和数据库设计。

本靓车汽车销售网站管理员功能有个人中心，用户管理，车辆展示管理，车辆品牌管理，车辆型号管理，维修材料管理，材料分类管理，用户交流，留言板管理，系统管理，订单管理等。用户有个人中心，留言板管理，我的收藏管理。因而具有一定的实用性。本站是一个B/S模式系统，采用Spring Boot框架，MYSQL数据库设计开发，充分保证系统的稳定性。系统具有界面清晰、操作简单，功能齐全的特点，使得靓车汽车销售网站管理工作系统化、规范化。

本系统的使用使管理人员从繁重的工作中解脱出来，实现无纸化办公，能够有效的提高靓车汽车销售网站管理效率。

关键词：靓车汽车销售网站；Spring Boot框架；MYSQL数据库
